有冇人試過錯過咗一個人？

錯過咗好想追番佢
但已經唔會再有機會俾你
嗰種難受嘅感覺真係慘過食兩舊屎

大家分享吓